古巨基演唱會live比YouTube del晒

有時會開黎聽
今日search竟然無晒
必殺技+傷追人
心跳回憶+飄流教室+一生何求
果幾條片無晒